主撚鳩metal版

邊個話詩歌唔可以metal

滿分